戰姫絕唱2018live開催決定！

垃圾戰姫無人買要出王之力

有無巴打會買bd但去唔到睇live
可唔可以share個code俾小弟

咪玩
個code有價有市
你同叫人送錢畀你有咩分別

送你老母咩而家免費任嗌㗎?